[包唔準][塔羅占卜]心事不再纏繞心 占卜助你解煩憂(45)

大家好 我叫中途島軍官,大家可以親切d叫我軍官,今次我仲有好多位兄弟,其中包括 寂寞式等待 奪命書生 冇緣人 北川悠仁 好眠寶寶 喂喂喂醒未,另外仲有神秘人物森麻哥同師父,我地會不定時為大家占卜
廢話唔講,我地開始啦

想問問題既請填妥以下表格,即可,不過唔好犯規 犯規即skip,事前不作任何通知
現實稱呼:
性別:
問題:
諗問題既日期時間:

規矩:
-時間性問題唔占(e.g.幾時發達,幾時有人請你食飯)
-學業唔占
-犯法野唔占
-唔乎合道德既野唔占
-每人每次只限問一條
-唔好問得太空泛,宜簡單直接
-唔好問得太長遠,最好一年內
-稱呼唔好再留單一個英文字母
-問題唔好水蛇春咁長,一句起兩句止

最後,希望大家比番個feedback同埋分享一下你地既故仔 我地真係好寂寞冇人同我地傾計 歡迎一齊傾下計,放下負,盡訴心中情

btw,咪再催我地

柒頭黎架我

大家好 我係柒頭空 初黎報到 請大家多多指教！！

RED

uccu?

連1001都唔比我

人生唔會係事事順利

俾人截糊

我先係

我都係著返T恤

現實稱呼:Eric
性別:男
問題:對依家嘅對象（姓黃）去唔去馬好
諗問題既日期時間:16/5，13:23

背心呢 裙呢

大家好 我係柒頭宮

laughed

我要j 女arrrrrrrrr

啪手點火黎睇下先

lm

no 試過著長袖佢都照j
haha

件衫係貼身既

不如我地約食飯囉

完

ff

其實你點睇得出佢J緊, J到出面咪好變態

返到去搵班fd 點知佢係班fd隔離

佢係企定望實我 淫笑 伸俐

痴線佬

lin lin可唔可以比張相我睇下幾索, 想J下

ks我覺得條友勁痴線好似搵西屌咁

我都覺得好怪

點解你密親都fail lol

#11有客

上個po都未完

杯5真係灰色

空空大師郁手了

BTW.. 新PO留名，睇各位出手

做乜鳩

師父~~~

識多個朋友姐

我想出你手呀空空

婠婠好想軍官瘋狂出手

？

佢地成日夾埋

依家玩dixit嘅感覺勁奇怪張張牌都好似望緊塔羅咁

無野 唔知點解成日見到你想密

係咩 咁我mark住今個先

密？

同D唔熟既人玩DEXIT勁悶, 同D熟既人玩次次都變左咸濕GAME

dixit 點變咸濕game

D圖可以想像到好多野

好事黎

我諗起我個fd9抽我一張杯二可以講到去性交轉運

大c此話何解

其實用DEXIT都占到卜

係喎玩個時都幾似魔攻解牌
btw,遲下去日本睇吓有冇呢幅嘢好似幾好玩

我都想知

唔通真係冇辦法

好複雜

我同熟嘅fd 玩都冇事

當你對隻張既感覺唔係流於表面.. 而理解到深層少少既意義果陣...
你既mp就會多左架喇

唉屌 頭先佢一直係前面 但依家唔見咗男同學😭😭😭

開番個叉佢就即刻係你面前出現

唉屌 我認真㗎

無人地contact咩..?

有

依家打即刻問 可唔可以做我男朋友？

你問下佢有無聽你留言先啦

LINLIN你咁急性子架咩

係😭😭😭😭😭😭😭😭

Whatsapp 佢"去左邊啊你"

我未打 但如果今次唔聽 我可以點

過多陣打過.

叫朋友同佢講?

我自己打啦 其實全世界都知😂😂

dexit咩黎

我都覺 吸仔馬力x1000000

妙語說書人
好似係E個名

又名片言隻語

咁佢係真心中意我

揮個手

唔小心入左淘寶同iherbs post，洗左幾千蚊

軍官阿 pkm store出左幾隻大公仔 勁好手感 勁好攬 勁好揸 痴線既

買 不斷非禮佢

唔得阿仲要買塔羅牌同headphone阿

DIY 塔羅牌

係地鐵唔敢打比男同學 怕比人笑

軍官送俾red既火柴人塔羅牌呢?

點解怕俾人笑

會有人偷聽

你啲frd?

唔識 唔想比途人聽到

我諗住下個月去買番十幾隻擺係張床到陪我訓

買咩幾千蚊

佢都未擺檔

又話畫比我

比你隻臭腳踢落床

痴線 好有米

我遲啲要買隻百變怪比卡超

屋企有百變怪奇異種子
隻百變怪車厘龜送左俾佢

no photo no talk

果張圖唔放得上黎 we then dun talk

因為大家都怕自爆

中出最勇敢

十隻都係千3蚊左右姐

你當師姐死嫁

你係咪用先

係

佢自爆個時我應該未黎有冇相

我唔想爆埋佢姐

露營用品

張床有幾大

要咁貴咩

77777mm

自己問佢拎

idk

啱阿 自己問佢拎

吊床 天幕 爐 仲有埋濕星野

屌😭😭男同學話我不如你搞清楚發生咩事先 我有女朋友㗎🙂

佢仲問埋我係邊個 我嬲得滯 cut咗佢線
仲話冇聽我留言 問我咩留言 佢話冇中意過任何人🙂

竟然個結局係咁

我想知發生咩事🙂

孿生兄弟?

我問咗兩次 你唔中意我啊 佢都話冇中意過任何人 咁又話自己有女朋友？it doesn't make sense

定一周的朋友劇情

喂喂喂大獅 前幾日同我占完 話佢想同我拍拖

兩呎半

究竟佢諗緊乜 佢唔係第一次話自己有女朋友

睇黎我既露營同你既露營唔太同 我帶超少野

我依家可以點做 我嬲得滯cut咗佢線

我一開始就叫佢名 問得唔得閒傾兩句 咁嗰陣已經知我係邊個 跟著又問我係邊個🙂😡

出左咩牌

聽唔入耳或短暫失憶

唔識4元素 幫你唔到

不過就咁睇 唔多似拍拖

google 會唔會搵到？食屎啦佢 問我係邊個😡😡😡

想你了

但佢係中意我㗎😭😭😭😭🖤

如果上網搵個牌陣既其中一個意思 我諗到係斷絕既解

但佢真係中意我㗎😭😭😭

你叫喂喂喂而家跟手占番次咪知佢其實點諗

都係既

但點解你覺得人地係中意你

佢同我表過白

痴L線

打我上secret話對我有興趣 又問可唔可以比多次機會佢重新追求我 叫佢朋友打比我問聽日返唔返學 留我gpmate係課室問佢係咪中意我 企係課室門口等我落堂 送我返屋企 上堂偷拍我...

仲有係大家面前掃我隻手 性騷擾我 依家問我係邊個🙂

發生幾耐架, 係咪已經唔鍾意啦?

對上嗰次做呢啲嘢 只係上星期🙂

其實佢真係好怪, 聽你講似鍾意你個樣多過你個人WO, 正常鍾意個女仔點會大庭廣眾摸人, 又淫笑又伸利, 而家又咁, 你諗清楚好D

我覺得成件事好怪

呢啲係其次 想知佢諗緊乜多啲

佢都係掂下我隻手 性騷擾係同班fd講笑

佢係鍾意既,只不過有女朋友所以成件事變左姐
利申:from四元素,唔詳解

三角戀

我再開左一次

火: 審判
水: 錢3
風: 杯9
土: 戀人 (洗緊牌時都跌左出黎一次)

過去: 劍9
現在: 節制
未來: 杯一

我都覺得佢鍾意你

會唔會因為條女 所以唔可以當識linlin

可以咁講既,但其實佢係鍾意既,想發展既,可惜已經有女朋友所以咩都冇做到,focus番係佢女朋友到,但係佢又唔係完全咁諗wo,好似仲係念念不忘咁,所以最後就超大壓力,瘋狂搵女朋友轉移視線
9up

同醒未大撕d牌同出一轍

點解個男仔唔揀分手再搵linlin

可能怕lin lin唔接受佢, 到時佢無左個女朋友

咁而家呢 linlin都表左態
咁唔直接應承加飛人?

咁鍾意又唔一定要咁做既,咁佢本身個女朋友點算
只可以話天意弄人

你又知佢唔鍾意佢女朋友

以呢鋪牌黎講,個比重一定係佢女朋友>linlin

冇咁中意
但又其實無需要話唔識linlin

佢之前都講過佢女朋友成日發神經啦,如果係因為呢個原因而選擇扮唔識linlin,咁份量上已經高下立見啦

其實個男仔都真係幾有問題(以我知咁多黎講)

北川大師 之前搵你用4元占過ex
今晚諗住開始試下搵下佢 好緊張

我成日唔準架 祝你好運

單純以事論事係正常既,但加埋linlin講到佢咁變態就好奇怪

一直鍾意一個人但追極都追唔到,繼而出現左另一個而又拍到拖,但對舊果個念念不忘,亦都抑制自己,呢d事好常見姐

祝你好運+1

見到淫笑 性騷擾 我已經會blacklist呢個男

點解師姐又有feedback

其實佢15年9月開始中意我 但佢嗰陣已經有女朋友

大家有冇睇百元商店 勁好睇

但你占我果個好準呀 乜都無講但有條刺都睇到埋
好想搵佢好耐但的起心肝要搵又好緊張種感覺好怪

但佢同女朋友拍拖先 跟著先識到我

好唔甘心😭😭根本對佢條女都唔公平

個結局收得太快，可惜

類似啦,時間線唔同姐

fuck my life
咁當初又同我表白😭

咁根本佢有問題啦, 有女友仲同你表白, 可能一時意亂情迷, 你早日睇清楚佢啦

我真係好想同佢一齊 佢兩個幾時分手🙂
佢自己係secret 話心入面最愛既始終係我 根本忘記唔到我😭

係佢地兩個都有問題

佢地幾時分手😡點樣可以令到佢地分手

佢比個咁既答案我 真係好唔廿心

個時我話啲牌好怪，因為我第一個陣啲牌係冇意思但linlin話個同學鐘意咗佢兩年所以再開

師姊，自爆啦，我係痴漢

me ?

我一陣搵返啲record幫你睇多次唔識占痴線佬呀

haha thx

痴線佬呀

做乜無啦啦要自爆?

佢就算分手同你一齊, 他日識到第2個咪又咁對番你, 做第3者會有報應架

.

大獅

我真係好想同佢一齊😭😭😭但其實佢咁對條女 係咪又公平呢 問心 佢女朋友點會feel唔到

大師, 上面有位師主好迷茫

咁佢女友都慘既

錢三加杯九，有啲自私feel

我都覺 呢個故仔好有潛力

超 講到尾你咪又係想講到人地女朋友有幾衰 顯得出佢同你一齊先係明智之舉
咁點解你當初又唔接受人地呀 接受現實啦

唔好👿🐖

😭😭😭😭😭😭
天意弄人

錢3 邊有自私阿

我可以點做😭😭😭

人地嘅事你理唔到咁多架喇，所以我話唔俾爭玩具建議

我曾經拒絕過佢 所以今次想玩返我？

唔好再理佢, 等下個啦
佢而家問得出你係邊個, 都知佢幾唔重視你, 當你玩物咁咋
早日抽身

我要同佢一齊呀

錢三合作做啲嘢埋，但佢思考緊要自己enjoy個結果。
錢三重要係有三個人，唔同杯，講緊係物質上嘅嘢。
佢enjoy with lots of people但佢個思考得自己一個

不過事後孔明冇乜意思

咪咁固執好冇

完全唔同意 對唔住

因為我同佢相愛

開頭人地表白你又唔接受人,而家人地唔撚理你啦 你又話要同人一齊
邊個玩邊個好明顯啦下嘛

你咁大個人,要爭要搶我地阻你唔到。
但係呢個post咁耐都有緣，只可以講句：值得咩？
係你就係你，唔係你就點都唔係你。
你條件又唔係差，jm9要搞到自己咁cheap求仔屌？

😭😭😭😭😭😭😭😭😭
我依家好後悔

話說我今日係雷門寺求到支吉簽

寞寞大獅我同你read牌真係完全唔同

軍官嬲豬

我睇到好亂 又話人地有女朋友之後先識你？？

咁冇人叫佢有機會唔珍惜,而家係佢玩人多過人地玩佢wo師姐

求咩

係啊

其實你都唔係咁鍾意佢姐 只不過依家得唔到 唔甘心咋

我知錯㗎喇

好似係
但又表白過。表白個時人地係有女朋友？

唔係空空咩

咁咪即係佢一時意亂情迷9up下姐

互相玩

貼上黎, 我幫你解, 定係有英文

all啦
支簽解哂所有方面

99%好感黎姐
如果真係咁鍾意你 個時佢就飛鳩左條女追你啦

話說當年我係明治神宮求。準到喊

有解哂

而家睇番根本唔係天意弄人,相逢係恨晚呀,不過係你自己弄自己呀

我都有係唔知咩宮求過 好似唔準

想太多 過一排就無事啦

點樣可以氹返佢

咁你答應左但條友又唔知會唔會飛本身個女仔。呢個人相當有嫌疑

我都想支簽應驗

agger,如果鍾意佢當初又點會拒絕
你都問心啦

今晚返去摷返黎睇下先

有原因嫁寶寶大撕

明治神宮d簽無分吉凶
係主要解你當時面對咩問題/困難，咁佢會比咩建議你 超準

有冇係軍宮果到求過

第一日返工已經3點半先放飯，放工前都要比老闆抽書，一踏出公司門口就頭痛

點解

你話既 錢同女人
姐係因為女人

當初因爲佢有女朋友 同埋識咗佢兩個月咋

一收工所有病痛即係出哂黎

好似有 希望唔準

問書？

咁依家過左幾耐？？

大撕

2年？

唔知,呢d咁賤既人唔好問我

放心 軍宮出名包唔準

唔好嬲豬啦

上次你冇提我

接近兩年

咁賤既野 打錯
唔係話linlin賤 sor

但係你又成日話佢痴線又性騷擾你
你係唔鐘意定enjoy 架

等陣影俾你睇

提你？

ENJOY啦擺明

唔可以因為錢既咩

我都係最近先知自己係中意佢

知你返工攰呀軍軍

.........
金魚記憶

好 我個次去雷門寺求都係出吉。記得個年去左3間廟/寺求全部都出吉

鐘意又enjoy重係騷擾黎咩

你唔憂錢……

我真係唔記得咩事

咁岩佢分左手，覺得空虛寂寞凍，想有人錫想比人照顧姐

開頭問左幾次佢都話自己對人冇意思，而加又乜又柒掙玩具唔知似乜

自己有條件何不等一個兩情相悅又冇男朋友？係度為一段已經過左2年仲要有女朋友既男仔係度咁，做乜搞到自己咁cheap ？

愛情小說故

今日精神同體力都嚴重overload
仲要終於收到email考體能,唔放假之餘仲要操到盡,壓大極大

最後點

岩牙大c

早啲瞓啦

其實成件事點
我開始唔明
我淨知佢想同個男同學一齊但之前拒絕過人
咁點解有咩分手 linlin之前有同第個拍拖？

咁有緣再談啦

我憂呀

搵張圖搵左我勁耐！
仲要俾我發現原來你係岩岩分手要掙玩具
咪咁痴線啦

無乜特別。我求新一年流年運
反而同時間都係新一年係明治神宮求，因為佢講得出我當時心情為咩而煩/有困難，而比左建議我。呢個我最深刻

講d唔講d

今日晏就2點已經眼訓到死,好耐都未試過

1. 2年前男同學同佢表白，佢拒絕左
2.男同學有左女朋友，至今兩年，但兩年黎不斷繼續關心佢
3.佢最近失戀
4.開始feel到自己中意佢
5.想同返男同學一齊

自撚獅

你burn out哂喇認真 mental burn out夜晚會9 hea唔肯瞓，你依家係咪？

總結：想搵返個伴陪發現兵仔有女朋友而唔理自己覺得唔甘心要爭返贏。完。

劣皮

第一屆搶水泡大戰

真係，一出門口即刻feel到想暈低

好想做廢青

表白嗰時已拍緊拖
以linlin說法似係厹佢多過關心

我次次收工所有腳痛手痛出哂黎。但返工無事

我同ex識咗十幾年 分手原因 因為我情人節前夕唔聽電話 跟著佢就搵人返拍拖激我 但我最近發現自己真係中意男同學

佢一直知兵仔有女朋友
開頭道德撚話個男仔咁對女朋友唔公平
而加就數臭情敵想掙返返黎

甚至plot twist ks 條仔吊緊女kind of lin登仔吊厹

辛苦晒寶寶

係 究竟我做緊乜

係 hea到點幾先訓
結果訓得5個幾鐘就要戰鬥12個鐘,hp每日下降

一單還一單 你還你 人地還人地
人地仆街唔代表咁做無問題

你有無諗清你係咪真心鐘意個男同學。定你想搵人陪。
你真係鐘意人洗唔洗用2年時間而突發分手後就話鐘意人

依家走去瞓唔係你好快死

Plot twist ls 係咩黎

抖下啦cfu

劇情突然有勁大轉變

你都辛苦哂

飽飽做緊咩 我唔記得左

大家快啲去瞓啦廢青如我會幫大家睇住

KS係咩short form

麵包鋪幫工

早兩頁講左啦我,終於睇透左之前佢所講既野

其實

Sleep is for the weak

sor whatsapp打開火星文

Yes that's me

再唔瞓命仔都冇架喇

要幫手整？ 正呀 可以瘋狂食包

真心唔知ks =其實

頭先同男同學傾完 我喊到仆街 我係真心中意佢

即係點？

唔要命 絕交呀！

啱呀

係。我覺得我之後唔會想食

其實？
我好奇問only lol

持續落去會捱到幾耐 目前有一日假放諗緊番唔番埋佢

我個代先有人用
重有一大堆奇奇怪怪嘢

我做慣左就冇事，普通文書野

我知但唔sure
因為plot twist真係英文 但後面又真係中文
好似好岩但又唔肯定先問

無可能架喎 新鮮出爐麵包係世界級 無得輸

我試過chur過龍，結果有一個月返唔到學，你係咪要搏

老老豆豆 仲有咩好傾

咪就係上面個point

垃圾係會勁多語言撈埋黎用

大家一齊逼佢休息
佢唔要命又唔識照顧自己 搵錢又唔願洗 搞乜

珍惜自己啦cfu 咁樣又何必呢

會咁嚴重既咩 三年前咁番都冇事
雖然果陣每日11點零就訓

一過十點唔好再理佢，由佢單機走去瞓

fuck my life
好想同佢一齊

搵錢養你呀

其實成件事你係最自私個個
人地有女朋友，你當初又拒絕人之後又同第你拍。好啦依家散左話發現自己鍾意人
人地都想放低你好好對自己女朋友
你話你唔甘心，咁人地女朋友又甘心啦wo?
好地地同個男朋友一齊，我覺得佢女朋友會知佢男朋友最鍾意既一定唔係佢（連secret都放上埋無可能估唔到）。無啦啦你一個唔該話鍾意人地做人第三者搶人條仔返黎。但條仔都言語上想同你保持距離唔想同你發展。
但你偏偏仲要捉住人，仲要人地有女朋友。破壞人地關係
小姐呢個世界唔撚係圍住你轉架。唔係你想點就點。話你要就有，唔要就掉埋一邊咁撚自私
一句到尾你都係仆街黎

知我老啦屌

唔好嬲豬

一日返多過十個鐘工絕交呀！

咁黎黎去去都係個d款。食得多都會嫌

唔好亂講

女朋友知佢存在重會攻擊佢

我太細個姐

You should go fuck yourself.

屌
笑死我

我成日半夜念力召喚佢

唔係 係呢度少見 load唔切姐

講事實。佢係到形象到自己好撚慘咁但其實佢唔係囉好無

我真係知錯😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭

眠寶嬲豬唔識氹

少過十個鐘就搵唔到錢嫁啦,62蚊個鐘嫁今年

做下stalker 姐
個個

老老豆豆如果我係個女朋友，知道有呢個女仔存在我都會攻擊佢wo. 除非條仔真係重視佢多過我。唔係我同男朋友關係好地地仲乜野要比呢個人黎破壞。明知男朋友對人有野

食麵包係食佢軟綿綿熱辣辣 唔係食款式

佢固執撚黎,氹唔到嫁

算啦佢咁大個人你講得幾多吖。年中大把on9 case你都係要祝佢好運架啦

營造

你知個問題源頭係你就好啦

我唔覺。你知錯係你覺得你錯在當初拒絕人，依家同唔到人一齊唔甘心，錯timing

😔😔😔😔😔😔😔😔😔😔😔😔😔

唉

我唔會

以後唔召喚

麵包好肥架

我識

仆街我好似個呀媽咁
仔你重玩電話唔去瞓
老豆呀,個女咁大個未由佢囉，嬲豬會傷身架

認字特警

我呀媽以前做麵包店會拎蛋糕番黎比我食, 好在佢做左一排無做, 唔係我實變200磅

同人自私傾

我都覺 明明你最細咁濟

我覺得女朋友攻擊人/情敵係好正常wo

知錯咪算鳩數放手囉
你依家其實同垃圾current無分別
有人approach就reject 人
到人地走又要attract返人

日做夜做 好易減返

今晚目標11點訓 回滿hp再打多一個禮拜怪

蛋糕堅肥。依家人人整
下下500油500糖

習慣成自然習慣咗要湊妹湊fd湊gf
呢排重要自己煮飯俾呀妹食

我覺得我瘦左

念力呀

師父 呢個錯得太離譜
認字特警都要交數架

自我感覺良好係好事

我覺得女朋友攻擊人/情敵係好正常wo[quote]
只有我呢d on9 會覺得自己比唔上人，不斷改，不斷迎合人，冇晒自己，stalk 人唔小心like到張相都驚到手震

覺得

Sor lo 文盲

我覺得女朋友攻擊人/情敵係好正常wo

like 情敵相你係得既

我覺得女朋友攻擊人/情敵係好正常wo
低級錯誤lol

男同學一定嬲死我
又愛又恨

唔小心姐 即刻unlike

又攰又想嘔又肚痛
係咪有左

想太多
He won't give a shit

其實人地可能已經唔愛架啦

Like完unlike仲7

Unlike 仲柒
直情將個柒點推上最高峰

大夫～～～～～～～～～

y
係我hurt到佢
佢中意我㗎😭😭😭

Agger

😭😭😭😭😭😭😭

佢地真係唔理我呀婠大撕

你諗下佢而家屌緊佢條女, 你仲想咁多做乜

屌你 聽日碌去睇醫生 而加食藥訓啦！ 好撚嬲

我地一齊由佢單機

柒開有條路架

可能有鍾意過 不過已經過去了

喊條毛咩
有條件洗乜驚以後冇男人？
眼光放遠d

人地想同你保持距離/唔想關係有咩改變
依家佢心中係重視女朋友多過你
佢仲咁著緊你既話咁就唔會咩都唔做啦依家
鍾意你又點，有d野係唔到你/佢去控制

😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭

鬧我既

邊個佢地？？ shock 原來唔可以回你 我block左你先

( Show Blocked User - 中途島軍官 )

軍曹叔叔 呢d係咪叫自欺欺人呀？

佢同條女一齊因為責任
佢都未玩夠

絕對贊同

唔係

婠婠呀

屌唔屌條女都唔關你事啦
分左手先諗起人 仲要想撬牆腳

未玩夠定係責任關你撚事咩

哇你咁講野都得
你又知人地唔鍾意條女？

( Show Blocked User - 中途島軍官 )

集體block 9佢

仆街再講我都驚我嬲

大師呢個人癲左啦

點知自欺欺人 直情妄想
利申 妄想症末期
我唔要做軍曹

即係你認同條仔同你一齊都係因為貪玩？
咁一齊黎做乜9？

人地同你講緊係話愛你多過條女啦

真心定假膠呀佢

嘩 師父 咁你都知 不如你講埋我係點啦

😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭

佢覺得人地同佢一齊係真愛
佢同依家女朋友一齊係責任，係貪玩。

早幾頁得我一個屌佢,終於有人認同我啦而家

我mon住secret睇吓會發生咩事

軍曹好得意，不過都唔夠sad frog 可愛

我想問我之前有無好似阿linda咁誇張 應該無掛

邊度有secret lol share

咩呀 我同虧妹不嬲都係屌鳩佢架喎

佢間u個secret呀cfu

link呢？

你花痴姐，未痴線

咩u

其實我想問好耐
你點知係佢打上secret ???

難分真與假

係我對佢唔住 我欠佢太多

寂寞嗰間呀

自己去我淨係帶蚊香同席
同囡囡去梗係整張床fing fing下，食大餐，釣下魚玩下煙花仔

你地後尾先加入戰團

Oh fuck you man 邊有喎

佢有兄弟話我聽

我有屌得咁明顯咩？

btw let him 單機呀

你有wo.
Btw我仲未同你占

唔記得喎

可唔可以叫寂寞搵出黎

人地唔撚洗你還呀 比條生路行下啦大佬

secret唔會發生任何事

賓果

係 但佢唔係

lihkg個個占卜post都有你份wor cfu

咁同自爆有乜分別

時下年輕人既兩性關係令人好迷茫

唔急 我有新煩惱啦又

痴線佢諗太多 覺得自己好撚重要。
大佬你邊位呀

終於和你相戀21日
永遠愛你 老婆豬 ❤️

我無回佢

大師你有無咁多煩惱

拉巴見飲番杯

你都唔係佢 你點知

頂你去沖個涼洗個面zip高個枕頭，諗下如果你係你自己個女，你會點同佢講啦

咁即係邊個secret

後宮男神8千

你同我講？
邊個post. 呢個？

咁你又點知你重要

你又唔係佢 你點知

有幾多條頭毛 就有幾多條煩惱
個個可以唔占住

全世界都蝦我

佢話我呀

屌你瞓啦

嘩 屌 你真係世界級

係我果間既分支

咁你又quote me

屌 搵你d兵安慰你 唱衰人啦 係咁

師傅明白了

瞓醒先再上黎講嘢啦。
呢到個個真心為你好先屌你咋

都話左拉巴見

我要同佢一齊呀😭😭😭😭

有得讀成三年架咩

子非魚

屌講你又唔聽
唔洗開牌都知你係個堆自以為是以為全世界圍住你轉，你講咩都岩人地講咩都錯既人

佢而家yr2

非魚子

你個腦係咪坐住左
依家係你臭雞拒絕人喎 你賤貨想做第三者想搶人男朋友喎 為威為拎彩為爭玩具咋喎
你仲要自我感覺良好 覺得人地為責任先同條女一齊喎 覺得自己係人地既最愛喎
人地依家唔識你邊個喎 咁叫好愛你咩？

終於有人理我

空空唔好理軍官呀！佢要瞓覺

我中意佢係我唔啱？😭😭

同佢一齊啦，真愛要自己掙取
做第三者又點喎，越難越愛，旁人唔會明架
加油呀絲打，等你好消息

仆街唔好返黎喊，我第一個笑9你

你地之前仲幫佢,而家終於明個真相係咩啦

大家都好惡，好彩我冇做錯嘢

btw過兩日想去魔法店, 有無人想一齊

佢又無唱衰人既 佢係想證明自己就算做第三者搶人返黎都係岩姐 講咁耐佢想搵人支持佢睇法，比建議佢點做先可以搶人返去咋嘛
佢都唔肯放手

佢係嬲緊我

咁叫中意 其實我都中意你

你嬲你乜?嬲你鍾意佢? 定嬲你拒絕過佢

冇追po 對唔住 唔理佢了

樓上支持左 大家都支持佢啦，唔跌過又點知痛

岩呀 我係你就去兜巴星鳩佢女朋友 叫佢女朋友同佢分手

我想問呢，如果我想吸能量，買runes定手鍊？

拉團去?

網聚

邊有幫過 你收皮訓教啦 無人想理你
要不要我開魔法詛咒你

乜撚野呀
人地鍾意你同你係錯定岩兩者無關連架wo呀小姐

FaceTime join

出黎啦

好惡啊你

我愛大家

我一早話爭玩具唔會俾意見
你搏人理就收皮啦，死去瞓覺呀屌你

又網聚 又冇我份 公平咩？

你邊個po邊層嫁

喂呀 佢都係為責任先同條女一齊 你唔係唔去幫佢呀？
你幫佢分手 無左個責任 佢多謝你都黎唔切
仲點會嬲你 真心work wor

8點後我得 收8點

處理完家事會開牌

我都好似冇份其實

請瘋狂加入 好快到你 放心

咁做佢會更討厭我

六月尾去鹿兒島露營

想唔想比人屌下

我宣布我嬲豬
我明明提供左個咁好既方法俾佢 winwin雙贏
佢竟然派膠俾我

我唔否認
我只係講意見為你好。同埋幫你分返你錯唔錯同人地鍾意你係兩馬子事。你個思路已經癲癲地
你唔岩聽可以block 9我

呢位巴打你都幾頂癮

哈哈我上個post 897

我都無

唔會啊

慢慢 唔係催你地

算啦

點解討厭？ 佢都唔係真心鍾意條女
佢咁樣 拖住自己 拖住條女 仲拖住你喎
你一個救全家呀

屌咁你想點撚樣姐？
俾埋本選民登記冊你自己揀仔好唔好呀？

有無興趣加入戰團？

暫時仲想保住屎眼

我地skype 網聚有冇得諗？

我要重新建立正面形象比佢

你唔係真心嬲豬嘛

本候選人名單實好厚

哦哦咁我知了 收牌前果個
同女神
Anthony

我提供既方法完全係面面俱圓一舉數得完美呀

繼續吹

不過我應該唔開camera

我後日去間賣神秘野鋪頭睇

SKYPE怕醜

咁即係邊條secret 其實會唔會條secret全場唔係佢講個回事 係佢自己感覺良好only

安東尼

老老豆豆
根據你既口供，佢想講既野不無道理，唔係吹wo

關你？事

唔啦唔啦，唔多管閒事
繼續睇你地歡樂下

比個po 佢睇你最真心既想法
佢會知道你為左想得到佢，比幾多人屌過，受過幾多委屈

寶寶不明白

你有排搵啦咁多條

你想起底咪出聲🙂

根本就係完全跟住佢思路去喎

j下空空大師把聲

我要訓。得返5個鍾訓

個gag我諗完出黎自己一路打一路笑

我要同虧妹skype

nobody gives you a shit

下？我呢個回應好溫柔喎

差唔多姐安生

玻璃心

你屈條仔鍾意你好愛你 無問題
你覺得自己係佢心目中好重要 無問題
但係你竟然屈我想起你底 接受唔到囉

比自己d幽默氹到

我把聲唔好聽

搵日搞返個grp先啦

我笑左

咁又唔好話屈
無論塔羅定佢本人口供再加前事證據條仔係鍾意佢既
但重視就一定女朋友大過佢

我都玻璃心呀 氹佢都屈9我 算點喎

對上一個咁鬧係咪個個hku 冇fd個個

有幾難放低自己既Skype id 完

一早解醒未大撕鋪褲果陣講左啦

真心嬲囉 邊個得閒起底喎

性格有問題個個？

姐係邊個

青春期未變完聲？
我唔信 我要親自驗證

tg ar 我唔想放skype上公海

HKU無fd其實無乜野 係認真撚咋嘛

咁你問邊條secret 條secret有晒我讀咩programmme 咩特徴 我比人tag埋facebook 我都係保障下自己啫

我氹你

起黎又有咩用

係呀係呀軍官屌到佢屎忽開花咁

咁女神話屈咪屈 係我錯 係我仆街 唔會有人中意我🙂

你讀咩programme 其實你自爆左
btw唔好嬲豬

哦 我都好似有屌人。

婠婠好可愛

好ture呀

你訓啦好無 你依家心情狀態咁樣你好易諗錯野

TURE

得返你咋眠寶

好賤

但我要訓 我6點起身

變撚左好耐啦

下 我有屌人咩

你唔講我邊知 得你一個條secret有乜資料咋嘛

我精神分裂喇😭😭😭😭

我英文拎u架

恥笑開始

屌你唔訓我訓
你自己好好諗下點啦

HkU點收你阿大師

記得番黎

現實稱呼:dum
性別:男
問題:鍾意左個貢荼妹，想問下事成機率幾高？
諗問題既日期時間:1個月前唔太記得精準時間

到時po cert eng 嗰欄證明我拎u

精神分裂係重症黎 而且佢地比你而加辛苦好很多
唔好拎黎比較

我唔識塔羅 唔知你地開過啲咩牌
但係憑你講既野 感受唔到你地有幾鍾意對方囉

講埋D咁唔老黎既野

啲fd係留言tag 9 me

唔覺意碌左入去

發夢嗰時會收架喇
我之前都打錯過杖個英文

真係冇人理我 訓啦 聽朝見

眠寶晚安

假設沒外圍因素影響
百份之50 唔成功
百份之50 成功
所以結論係可能得可能唔得
加油巴打

都考完啦有乜所謂

準備比軍官屌死你

屌你老母人地咁認真問

點解？

比把聲黎聽下先啦咁

屌
好啦我會加油

你未拎人電話同人傾過既話唔洗問
個時間係你打呢個REPLY個時間

軍官會話你特登唔留時間係排佢

咁 唔係一係得一係唔得會係咩
你講

唔會理佢佢9 up

有機會先 而家唔係機會
btw 講你個故仔黎聽下得唔得

識耐左 建立左關係再返黎問會好d
有d感情問題都可以留係度吹下水
未必有人幫到你，但一定有人陪你吹水

但因為現實存在外圍因素
所以 機會率係未知
超級電腦都計唔店

嗱有解，首先你要define咗咩係事成
如果佢係話真愛式拍拖咁oba或者曖昧係咪

掂

咩故仔？
從前呀 有隻大笨象🐘
係河邊吸~~~~~~~水🌊

咁我係應該要講清楚D既
問佢攞電話就冇，同佢say hi吹下水都有試過下

屌人屌屌下屌左十幾頁

咁快d問人拎電話啦 多d機會溝通

好耐冇試過咁多人推post我好寂寞

如果有同事係佢隔離or有frd係我隔離
同佢傾到計機率係零啊

咁佢又幾"底"屌既

抵

啱喇，留係個po到陪我傾計

唔係好多人係post到咩？

我今晚做ESSAY唔知做到幾點

班仆街唔錫身要迫佢地瞓覺，凌晨得我一個係到

有夜鬼lu

我都唔留得耐，點幾兩點鍾應該訓

加油呀

發現左樣野比女仔溝自己男友更恐怖既事

標準夜鬼係度

咁啦，你講下如果俾你鍾意左個店員，你會同佢傾咩野？

證明你男友真係正

想講 成年前 就算啦
人地放低左架啦

下, 起碼佢唔會同你爭到呀 (provided你男友係直

飲開果樣有d悶，想轉口味，你中意飲d咩？
幾點收工？

我唔知我冇試過random識女

我啲fd成日話我j女唔識女，但我覺得random r水吹好odd，同埋識fd好煩j吓未算，我又唔恨拍拖

u a3
d女女埋黎識你

我好似冇試過有女主動識我或者係我冇留意因為我唔鐘意
我啲fd and ex都係一大班人識先

你個愛情故仔

我比較有興趣知點解你會鍾意丁個店員
你係日日痴漢式幫襯定一見鍾情

一見鍾情，而家係痴漢式幫襯

totally agree with you

你中伏喇
佢遲啲升到職都係因為你
sor 路過9up

好普通，你第時都會經歷到

咁你真係好一見鐘情喎

普通?

話說既然都係塔羅post
我以前想識邊個只要放喺心，就會無啦啦有機會同佢deep chat

雖然話我同佢係有吹下水，但係事實上我買左三個月真係敢去吹既次數不過五次，係say hi比較多

大神也

堅持同毅力 就係咁簡單

念力識女

能量好似好強，不過爛桃花

教我念力溝仔

同求念力溝女心法

你試下虧妹個方法啦

Lm

做你個essay啦

轉個環境識新對象

趕人走既你

咁你係好感定鍾意啊

能量呢家嘢

佢話做唔切嘛

咁樣真係會有轉機啦，硬係覺得會隨便答

今既推得快左

今晚

隨便答你可以收自己皮你趁佢開心啲先r水吹囉

都唔洗趕人走掛

屌人老母吖嘛

有料到嘅一定有，真心

因為今晚有第X屆屌人大會

對我黎講兩樣都係一樣，因為都係唔夠膽踏出第一步

對唔住你出手啦咁

有無懶人包？

其實重點係我太細膽姐，莫講話女人就連男人我想同佢講野都唔夠膽

呢個問其他人

幫我占一rd如何

咁呢個真係幫你唔到

今次占咩？
btw上次有冇feedback

其實成件事點
我開始唔明
我淨知佢想同個男同學一齊但之前拒絕過人
咁點解有咩分手 linlin之前有同第個拍拖？[/quote]

1. 2年前男同學同佢表白，佢拒絕左
2.男同學有左女朋友，至今兩年，但兩年黎不斷繼續關心佢
3.佢最近失戀
4.開始feel到自己中意佢
5.想同返男同學一齊[/quote]

總結：想搵返個伴陪發現兵仔有女朋友而唔理自己覺得唔甘心要爭返贏。完。[/quote]
佢一直知兵仔有女朋友
開頭道德撚話個男仔咁對女朋友唔公平
而加就數臭情敵想掙返返黎[/quote]

我都未番香港邊有咁快

佢話會去？

佢話就話會 叫我帶佢黎日本玩

時流加四素。
佢應該係想去，但我唔知佢驚咩，開始好理性咁諗去唔去。
所以就睇你俾唔俾到信心佢。((佢試過同fd去旅行鬧交？
如果你可以keep到佢想去嘅心，應該去得成

FOOL

做咩

係呀

姐係點 the fool

我覺得去得成

同frd去旅行鬧交 我唔知有冇喎

牌面佢想佢所以睇你造化

去

4元素果邊點解 完全睇唔明

我都唔知呀, 但感覺FOOL好似無乜計畫, 得個想字, 同埋佢本身又係0, 希望我諗錯

空空，搵個星期六同佢去visage one 聽歌飲酒，勁浪漫

因為有張 ace 杖，所以我覺得睇空空plan成點

痴線 咪搞 無啦啦帶人去飲酒呢啲野係你先做得出

想去but擔心，諗緊唔去

jazz bar黎聽歌為主

想去, 但諗諗下又理智番 (都正常既一男一女WO

我見到有埋剪頭髮

A 唔理佢 當佢透明
B 當平時咁
C 西佢面

佢逢星期六變jazz音樂會，唔搵女自己去都勁正

想flirt就flirt想西就西。做自己一定冇死

我唔會西面咁衰既 人地又無做錯咩

攤左牌？

無攤, 但FEEL到佢應該FEEL到我鍾意佢但佢唔鍾意我所以有少少避既FEEL

應該冇

你試下搵佢出街啦

冇攤牌唔洗講到咁白吧？

之前搵過架啦, 都無搵番我轉頭, 之前聊佢講野, 又無啦啦話要訓覺, 放棄架啦 呢幾日一諗起都喊出黎, 好在唔洗出街

其實我覺得佢知 同埋我真係唔想佢因為唔想我誤會就唔再搵我

放棄都需要勇氣架
你好叻叻

嗯嗯，至少唔使變痴線佬

唔洗比我地圍住屌

師姐醒得早 否則成為下個目標
btw 下個會係邊個

紅字好熟口面
不過冇架，呢啲時候你唔出聲對大家最好，越講越尷尬
除非你比佢見到你真係放低左，如果唔係正常人都想迫走廢時你難受大家又尷尬

救勇者一同挑戰

求

me

紅字咪你講既囉

……你去死好冇

考試飛人

是日占卜服務暫停 未占之人士請給予一定耐性 我地會盡快恢復服務 不便之處敬請原諒

我地都屌到癲啦

仲要表情撚 我已經想屌好耐
大佬呢度5p呀？

不過我近日諸事不順好燥

下一個係上po 649
Next one is up po 649

點不順法

眠寶動真火

我重諗住開下添

喺佢話自己開衩裙既時候你地唔係咁

係去到想用關你撚事黎回答既程度

咁你開啦我咁講姐

我諗住唔清楚人地詳細因果, 廢事咁快屌人

我收皮

開始有睡意, 仆街了

唉，大家一早知咩事唔等於要開火嘅。係後面過份先屌姐

唔好瞓呀！！！！！你瞓咗就醒唔返架喇！！！

冇野既，只係真係極燥又好無奈
非生理期

乖啦 red

我知, 我聽日仲要番PART TIME, 今晚點都要死好佢

射呀射

師姐加油希望我做到你師弟

幾時放榜

開頭都冇吊得咁惡
仲講下道理，屌到後面有一秒想叫佢收皮啦八婆

12/7

你冇講咩

屌人屌左十幾頁

冇呀
叫人八婆好似好衰咁

磅住你放榜

大家好似已經當條友唔存在咁討論佢

仲有排, 真爽

1/3 了 不過會愈寫愈無野寫

加油啊北川

謝謝

諗緊返咩工好

加油呀未來師姐

原來你地過左個咁精彩既下晝

決定沖半杯咖啡頂下

1. 2年前男同學同佢表白，佢拒絕左
2.男同學有左女朋友，至今兩年，但兩年黎不斷繼續關心佢
3.佢最近失戀
4.開始feel到自己中意佢
5.想同返男同學一齊[/quote]

總結：想搵返個伴陪發現兵仔有女朋友而唔理自己覺得唔甘心要爭返贏。完。[/quote]
佢一直知兵仔有女朋友
開頭道德撚話個男仔咁對女朋友唔公平
而加就數臭情敵想掙返返黎[/quote][/quote]
成件事係佢ff出黎
利申識佢同男同學

總結：想搵返個伴陪發現兵仔有女朋友而唔理自己覺得唔甘心要爭返贏。完。[/quote]
佢一直知兵仔有女朋友
開頭道德撚話個男仔咁對女朋友唔公平
而加就數臭情敵想掙返返黎[/quote][/quote]
成件事係佢ff出黎
利申識佢同男同學[/quote]

wtf
姐係點#

[/quote]
成件事係佢ff出黎
利申識佢同男同學[/quote]

喂喂喂醒未 仲未訓
我覺得我一日寫到咁多已經破晒我以前D記錄
仲差一半...

剪緊片 幾時dead

聽晚, 但我聽日要番工

加油呀 冇乜造紙經驗不過以前都係一晚9寫

樓主訓未

[member]男同學由始至終冇俾過任何signal 佢
包括佢所講既 掃佢手 淫笑 伸俐
而且男同學同佢女友拍拖既時候 根本未識女事主
所以全件事都係佢ff
以為自己先係男同學鍾意人
再講就自爆
[member]

同中學無得比... 好在呢份同我major關係大D, 搵料都易D...

hi 請問我幾時有唱衰佢女朋友 但其實無可否認 我都會妒忌 另外兩年前已經失戀 並唔係最近既事 兩年前 男同學中意我 當然我都唔可以即時中意佢 我都控制唔到自己幾時中意佢 我明白大家點講都係我錯 係我仆街 依家既報應的確要由自己去承受 我明白大家都會覺得成件事係我ff 咁不如大家就當係一個故仔去聽 中意一個人係冇錯 就等我換第二個方式去守護佢

做過補充啦 文字上係會造成好大的誤會

對唔住 可能係我表達得唔好 詞不達意 佢地係拍緊第二年 就識我地既

鐘意一個人係無錯，但唔係係人地背後抹黑，捏造事實
又性騷擾 又表白
人地同女朋友一齊左4年

食完sem飯 係大家面前問 咩話 你嗌我射落___到？ 只於表白 Mike可以做證

我知自己依家講乜都冇用 你都對我死咗心 啱呀 你話要知道依家發生緊咩事 但係希望你明白中意一個人 我都想你幸福 依家天氣咁潮濕 大脾仲有無敏感 著少啲牛仔褲啦就會好好多㗎喇 應承我帶埋女朋友去畢業禮好唔好 我都想見到你幸福？我知你睇到㗎

哇屌峰迴路轉

我可唔可以理解為當初人地有鍾意人
但被拒絕後就死左心依家無 變相依家人地ff個男仲鍾意自己？

對唔住 係我錯

你係咪無訓過覺

你話呢 我喊咗好耐 7個鐘都嚟緊

我都想瞓

喊完唔攰架咩
訓啦。唔訓只會繼續諗

訓唔到都要迫自己訓架啦

一合埋睇又喊😭😭😭

但係其實睇返咁多位大撕幫我開既牌 你地明㗎

05:31

06:02

06:43

今日我最早

早阿

琴晚精彩過睇導呀

戲

追緊，我要由頭追返

咁有心機

追完

LinLin 對的時間，遇到錯的人，是一場傷心
錯的時間，遇到對的人，是一段荒唐
錯的時間，遇到錯的人，是一世的嘆息
你覺得你鐘意佢，佢簡你會幸福最多只係一段荒唐，
因為時間不對。
我夠以為我對ex好就有用，結果只係一場傷心。
訓醒就乖乖地收返個心，擺係心底，愛一個人唔一定要留佢係身邊，只要見到佢幸福就夠。
而你就要努力去搵自己既幸福。要自愛阿，你就算做左咁多野，換極返黎都係眼淚有咩為？
就算個個支持你去搶，你搶到又點？人地女朋友咪變受害者？咁樣對人地又公平咩？
記住如果有一日你發覺，你人生既路上面，可能會突然缺少左某一樣你覺得好重要既嘢，無論如何，流過眼淚之後，你都要繼續行，比以前行得更快，行得更大步，總有一日，你會同佢再見面，一定會。
我地都需要愛，珍重。喊夠就好起身行啦。仲有好多好男人等緊你。

早晨大家

咁快

我睇野好快 早知尋晚返工就睇左先

試總結1000字

我睇野超慢,要逐隻字睇又要重覆睇
成日睇故都比人串我慢叫我睇快d

你訓多啲咪睇快啲

好似同緊我講咁

關事既咩

上面有手足結左。

總結要1000字

仲有好多好男人等緊你

岩用拎去用

等我

Maybe 每晚10點就sbu-軍官

等你零秒出手

咁做會唔會太殘忍

派報紙

婠婠……你又想……阿

終生受用呀大撕

大撕果然有經驗世事也被你看透

千奇唔好對我有非份之想

o靚仔 學下野啦

又拉我落水

總會經歷既

唉羅生門。冇嘢好講。祝大家好運

落力為你好

又想屈我 接受唔到

有先算

你話我屈你 我接受唔到囉

第一無又 第二無想

明明上次你係第一次 今次第二次

一次係你cheap 兩次係我蠢 三次係我要打靶

我cheap…點解變左係我

因為你屈我

得不到分數

今日interview 祝我好運

加油呀
in咩

喂喂喂 我冇屈你

大公司好似
Good luck ar

我係婠 唔係喂喂喂 你醒未

點解你知

啲color wax貴得on9

你地識

喂你姐 三個喂表示驚訝驚嚇

咩黎

4點幾訓左, 超極眼訓

佢有黎問過
好似係眠寶啲client

真心膠 好cute

下 無啲咁既事

顏色髮蠟

call me 膠人

係咩 咁認錯人

真心睇唔撚順眼 依條女唔係咩正常人黎

繼續討論點解空空咁得閒

我地都已經了解了，巴士唔好勞氣，傷身呀

唔好變嬲豬座
愛是盲目的 可能唔小心行錯左姐
誰不瘋狂過

係日本行緊百貨

巴士

買啲野食返黎食呀

佢係盲目到 條仔無同佢直接溝通過

食我啦食我啦

男神都係遙不可及的

無400磅都唔好叫人食你啦

不如你買日本塔羅牌返黎
可能靚d

望到副 合眼緣
望到個價錢 轉身走

之前大撕影過幾款日本塔羅牌上嚟 係咪已經買咗？

有無圖

佢話望到價錢就走左

一齊去雪山啦

試下講唔講到價

大書局

如果佢未死你就食佢你都要坐監架

雪山上面得我同佢 邊個知

即係幾錢？

送首歌比大家

2800yen

...... 2萬八就話走姐

連埋稅？

其實OK 啦...
我都想試下用新牌, 不過都係玩熟D先

你有經濟能力

好似未

早晨，終於追完

今日開始做廢青

我都送
Hey~~~~~~ 我真的好想你

我無 食返十幾廿餐係返度
不過千金難買心頭好呀

同埋你係買個design 做設計都要開飯架！

我相信我半年內會再踏足日本

做ARTS 食風

好多商店有護照都可以退稅

我都知退得果少少

三個月內賣曬

食風夠曬飽 黎擘大口

好過冇

賣哂咪算

2000yen一隻比卡超
我決定買10隻

認真？

軍官靠得住 豬乸會上樹

唔好買太多 首期要緊

車 咁你都唔係好愛佢姐

有8成無懼

就算唔去日本 都唔會比到

我呢啲係理性 係正義牌

咁我係咩

教皇 杯7

頂你我認真嫁

千3蚊姐 唔影響d咩既

所以比卡超重要啲

係同一間舖頭買十隻 ？

pkm centre

比卡超重要過我條命呀

行下細舖 會有驚喜

整件衫比佢著

有隻連衫

又杯7 杯7即係發夢！我記得
教皇係咩？ 文塞？

only one not enough

其實全部都mic 上網淘都得

質素差好遠

當然

其實一樣

你淘過？有無風險

無 9up
其實去玩具街都大把啦
咩風險？

都係既 貨不對辦？

個m記早餐先食得塊薯餅，就要我瘋狂做野

以前返intern都係咁

1001